原來羅蘭唔係姓羅。。。

姓蘇
羅蘭自稱芳名蘇菲亞

👌🏻

「芳名」蘇菲亞
咪即係「姓」羅蘭

唉

姓芳
佢全名就係芳名蘇菲亞

ok

即係性羅蘭蘇菲亞

羅蘭·塞克

羅蘭係姓愛新國羅

蘇菲亞•羅蘭

姓聖

愛因斯坦都唔係姓愛啦

唐太宗姓咩？

姓活